人搭巴士我搭巴士 點解我咁撚慘

每次搭巴士坐落隔離嘅唔係肥婆就係肥佬
屌你老母咁撚多位唔撚坐
我都已經唔係細份架啦 仲要坐落嚟
我都唔係求靚女 我想要一個瘦d嘅姐
鑊撚鑊都肥閪 逼撚住晒

利申：大份係因為做gym操大份咗 唔係肥仔

減肥啦

又唔係我肥 同我講冇用架

你樣衰未冇人想坐你隔離囉

點解唔主動D坐係個瘦女隔離, 咁咪搞掂

咁直接好hurt人

你鍾意啦 最緊要你開心 九唔搭八

如果我係遲上車個個我會 但我多數都係早上車個個

教你一招, 肥佬/閪 行過來我通常會望住佢, 正常唔會坐埋來

下次試下先 成日㩒㩒下電話就俾佢坐咗落嚟

我長途車, 唔咁做真係好撚大獲, 天氣又熱, 同你大脾貼大脾成個鐘, 死得

咩九唔答八, 咁你係樣衰既話, 真係會無人想坐你隔離

i mean 個d肥佬/閪

兒家係講緊點解d肥佬咁鍾意係有大把位揀嘅時候要坐落嚟 你小學畢業未？閱讀理解能力咁撚低

我成日要夾埋兩隻手 寒住個背夾埋d個膊頭先唔會俾佢貼撚住

d肥婆著埋d鬆身衫 隻袖勁闊 成日隻袖係度撩下撩下

正解, 仲要佢件鬆身外套成日過哂界, 跟住唔覺意俾我屎忽坐住, 跟手"摺"鳩我,

明明係佢錯

啤佢啦